解藥不需靠外國！廣東已研發出新肺炎中藥方 - 肺炎一號

咱有自家肺炎一號
不用去跟領導搶洋鬼子瑞德西偉那些毒藥了

一種對新型冠狀病毒肺炎輕症患者有顯著療效的中藥配方「肺炎一號」，今日起在廣東批量生產。
內地媒體報道，「肺炎一號」4日獲得廣東省藥品監督管理局審批通過，今日起委託廣東一方製藥公司批量生產，預計下周用於治療廣東省內輕症確診患者。

根據廣東省藥品監管局資料，廣州市第八人民醫院曾對50名新型冠狀病毒肺炎輕症患者臨床使用「肺炎一號」，結果有50%患者咳嗽症狀消失，52.4%的咽痛症狀消失，69.6%的乏力症狀消失，總體症狀明顯好轉，無一例轉重症，有較好的臨床價值。該藥只針對確診的輕症患者，未感染病毒的人不需要服用。
「肺炎一號」配方由5味中藥材組成，配方保密，是一種中藥顆粒，只在申報醫院內部使用，藥廠也只能照醫院訂單數量生產。（編輯：李世達）

一日到黑就淨係錢, 樓價股價, 69已經話緊人收錢出黎行
會員 #20241 - 高息股 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (13)：
1 .藍屍言論
2 .玩膠
3 .藍屍言論 支持警察射死暴徒
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論
6 .藍屍言論 請中央救香港人
7 .藍屍言論
8 .藍屍言論
9 .藍屍言論
10.藍屍言論
11.藍屍言論
12.藍屍言論
13.放負

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月30日港鐵不合作運動「唔好意思各位打工仔，阻到你哋真係對唔住！」

「文宣」

意見及舉報：

咩都50% 一係得一係唔得

配方保密

仲要全部係輕症狀 又冇講對照實驗

習大大說有用
就有用了

有“較好” 臨床價值

睇開支共中文都知”較好”基本上係冇撚用但又戴定頭盔費時吹太大既意思

統計50人 即1人佔2%
52.4% 同69.6%點得出黎？